{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고삼호수"
    },
    "text": "ゴッサム湖 (고삼호수)\\n\n京畿道安城市古三面香林キル50\\n\n京畿道安城に位置する古三湖は、構築から60年が経った94万坪規模の美しい場所です。ここは夢幻的で叙情的な神秘を秘めており、金基徳監督の映画「島」の主な舞台であるゴッサム湖もその一部です。青い水面に浮かぶ座台の風景は印象的で、映画公開後は観光名所としても知られるようになりました。ゴッサム湖は釣り場で有名ですが、ソウル市内からも比較的近く、日帰り旅行のコースとしても人気があります。映画のオープンセットとして使われた湖を訪れると、まるで映画の世界に入り込んだような静かな雰囲気を楽しむことができます。また、湖の水質はとてもきれいで水深も浅く、沿岸には水草がたくさん生育しています。特にフナやコイが多く生息しています。周辺には鯉の丸焼きや地鶏、ウナギ、メウンタンなどのお店もたくさんあります。さらに、聖地としても知られる名勝地ミリネも近くにあります。ミリネは韓国カトリック教徒の信仰心の深さで有名で、世界で唯一自生的に新しい宗教を受け入れる場所としても評判です。ここには1984年にローマ法王庁からカトリック聖人として認定された103位のカトリック聖人の聖堂や、初代神父であるキム・デゴン神父の墓と経堂、そして司祭館や修道院などがあります。また、眉山湖など周辺にはアオサギが多く生息しており、自然の豊かな景色も楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴッサム湖はどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴッサム湖は京畿道安城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖は何年前に構築されましたか？",
            "answer": "ゴッサム湖は構築から60年が経った場所です。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖はどのくらいの規模ですか？",
            "answer": "ゴッサム湖は94万坪規模の美しい場所です。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖はどの映画の舞台ですか？",
            "answer": "ゴッサム湖は金基徳監督の映画「島」の主な舞台です。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖はどのような風景ですか？",
            "answer": "ゴッサム湖は青い水面に浮かぶ座台の風景が印象的です。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖は何で有名ですか？",
            "answer": "ゴッサム湖は釣り場で有名です。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖の水質はどうですか？",
            "answer": "ゴッサム湖の水質はとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "ゴッサム湖周辺には鯉の丸焼きや地鶏、ウナギ、メウンタンなどのお店がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ゴッサム湖周辺にはどのような名勝地がありますか？",
            "answer": "ゴッサム湖周辺には聖地として知られる名勝地ミリネがあります。"
        },
        {
            "question": "ミリネはどのような場所ですか？",
            "answer": "ミリネは韓国カトリック教徒の信仰心の深さで有名な場所です。"
        },
        {
            "question": "ミリネにはどのような建物がありますか？",
            "answer": "ミリネにはカトリック聖人の聖堂や神父の墓などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミリネ周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ミリネ周辺ではアオサギが多く生息している自然の景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 390
    }
}